# Home Assistant
## configuration.yaml Parameter
Die Therma V Wärmepumpe kann durch hinzufügen des entsprechenden Codes in der configuration.yaml Datei in Home Assistant angesprochen werden. Die entsprechenden Ergänzungen sind [hier](configuration.yaml) zu finden.